美國大選訴訟結果

大選後已經37日, 訴訟仍然繼續.
暫時結果, 登登係法庭上, 大勝侵侵 55:1

其實係人都expect trump輸

陰謀論可以講到天花龍鳳,但係永遠証實唔到所以冇用

不過拜登表現冇乜才能,好多政策同埋重點都係交行貨

不如選我做美國總統,包人人都滿意